剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(152）

歡迎大家加入
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
150.
151.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-151文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

LM

但係佢唔愛你呢

哈 聖誕前分手 開心

對住我都可以收下口咖唔該晒

留個名先

失戀康復者入黎撐下場先

Sad完又係一條好漢
不過睇黎聖誕前都唔會有著落

咁快手4點就做完

平時聖誕節都要返工 冇女省返d禮物錢

已經放低了
唔要我係你損失
依家咩都封曬
有女都無咩可以做

解左都係毒撚係屋企😹😆

緣分天注定
睇天意啦

會一日一日進步嫁
俾D信心同時間自己

點樣feel到佢仲愛？

可能天氣乾燥
你試下搵D熱水哄下個鼻

聽日SMS話你聽 我都收到了

原來係咁
柒左tim

分左幾耐呀

咁可能真係仲有機會，師兄加油。希望你地最後一齊返

仲肯鬧你地之間既問題好似幾好

但會唔會怕自己太要面 第日後悔先 ?

唔好迫佢講分手呀，實後悔架
利申：試過

仲肯聽電話都係一件好事黎，唔好再迫了

有可能發脾氣姐，仲肯聽電話而且仲拎個問題出黎講算係好事啦

唔煩 你地一齊返我都開心添

俾自己休息一陣先

最緊要你自己明白就ok
明白左會易放低好多

唉 一時覺得自己完全放低左佢 好期待單身生活嘅自由自在 一時又突然之間好撚掛住佢 覺得呢世都唔會再有個似佢咁嘅人 屌 好煩好辛苦

係強制要驗 ?

S巴做咩冇啦啦要溫書

Exac7ly

Viu 做大叔的愛

咁勇敢

我都要食個飯休息下先

就咁2shots espresso 啪落去 個度力好爽

好唔爭氣咁笑左 之後又有d sad
巴打還好嘛?

勤力仔
果然係s巴

lee 個反而無睇 有睇男排女將

都好ga 安全d

知你實岀黎

果然係女神

友誼波？

接受唔到同唔係情侶ga 人發生lee d事

多數咁之後都係食晒做下爬位 施主三思

台灣獨立左

witcher fans 冇理由唔買

屌 我頭先都想直落甜品 等到搭半佢話得外賣 放棄了

本身去屯門有料

魚絲係睇咩BL多

買左

聽日返早 收工應該玩

去撞下你

咁個個溝女都係依d技既

終於唔洗用部勁機黎聽歌睇片上連登

果間麻麻地

無得揀呀
本應係想出TM 架嘛

me ps4

事實唔怕講

都係MOUSE個控制好D

一個人行山期實好爽 自由既空氣

要砌過成部機好撚貴

小朋友唔可以講大話嫁

何必搞到自己變sp…

啱啱訂左個磨豆器 屌 手磨原來都咁貴

幾錢? 我都屎忽痕想手沖下

你究竟仲要買幾多架撐

出面磨2次 一次太粗一次太幼

你隔離左幾耐

好衰

呀婆都撚

裝備行先 要有錢人先做到

呢d 天氣好岩沖杯熱朱飲先訓

衰D講 係自己送上門ga 免費雞

粒lin會中肺炎

只係賣lin 應該唔夠住到君臨天下

咁夜先收工 ? 巴打邊行 ?

盡快識個個啦
Bro

我賣身都冇人要

點解我覺得我好似大約知係咩

好想知自己估得岩唔岩tim

咁好似唔係幾好...

又唔係當人水泡
我覺得無問題

自己放得低or對方知你未放低都無咩問題ga

係唔係要受專業訓練 著制服返工嫁？

sad咁咪唔知自己有冇估岩囉

分手半年
發夢仲會成日夢到佢同佢屋企人
瞓唔到覺
一瞌埋眼就係佢
好冇人生意義
好想放低 真係好似放低唔到

因為之前識得有個你同行
同我講話佢做運輸物流

第一次喺連登留言
我同佢都係聖誕生日 前幾日比人飛左
佢話唔中意我 好厭惡我
分手後等佢放工搵過佢一次
佢爆曬情緒話唔好煩佢之類
隔住個口罩都feel到佢有幾唔中意我
應該冇曬彎轉了
我仲係好愛佢好掛住佢
求安慰
我而家日日都好唔開心
度日如年
又失眠又厭食
好辛苦

我地真係一齊前有段故
我用左好耐先struggle 好
我成日做冇咩特別既野都會令到佢唔開心 嬲
佢係脾氣好差啲人嚟
相處好多時都有問題掛
之前9月佢提出分手過一次
佢又好硬頸
又唔中意同我傾好個問題
有時對佢未到最好
我都又會自負
屈屈下變到咁囉應該
佢忍左好耐了

我已經咩都對佢最好 幫佢做曬
真係全部我可以做既都會幫佢做曬

上個禮拜先申請左張迪士尼金卡
去得嗰一次 玩得2粒鐘 唔知點好
已經plan好曬生日 約好曬 好期待

點知分手前幾日突然好少搵
但覆既野又唔係差既
我諗住本身下次見面會同佢傾好佢
點知去唔到下次見面就分左手了
傾都傾唔到了

好驚佢會知道我喺到po野

別問我是誰 請與我相戀
我的真心沒人能夠體會

好撚眼訓

訓唔到
好辛苦

same

早

你講得無錯
識左之後
放低左
咪ok囉

我覺得對方知我未放低係一個大問題
好似有小小唔尊重佢

咁早就party

再諗下先

咁正 最撚驚d 交換禮物
100%伏

啱啱分左手

成功拎到ot鐘走 收工

咩事呀

拍左2年拖 最近feel到佢好冷淡 所以自己頂唔順分左手
分手嗰陣佢都冇乜feel
呢幾日成日去stalk ig whatsapp 見到佢成日Online
可能有新target啦

喺公司戴住口罩，一諗起佢就好似抖唔到氣咁

2077

親 大個仔了 承諾都係用破

好玩？

岩岩先整完個PUNK友 整左大JJ

最近隔離上左癮

啱啱聽緊

8點仲塞緊?

有幾個FD觀塘返工
塞完龍翔道再塞屯公

SAME

你可以牛下仔

好想快d 完左限聚同wfh 就可以見到隔離team d 新女同事

我仲係度等緊巴士返屋企 但聽日返7

本身咁岩後日放假
不過平時就無喇

黃色唔識J

好chur...

所以個樣好殘

白雪 帶埋小短紫去

先岩岩沖完涼吹緊頭

加上lee兩日咪做功課做到4 5點先訓
返工爛場加接新人
我燥到din 左

可能佢想要ga將來 唔係你想要ga 將來呢

點會 我地lee d哈比人 邊有人睇岩

死都要頂埋下一份

估唔到今日講分手
我以為我同佢好穩定

點解要狂睇醫生？

咁佢俾你ga原因係?

係你未接受件事
我都覺得自己係冇好結果 但只係未接受到要承認呢件事

似係d 壓力搞成咁

同一番說話我都有同人講過
有冇d野佢想你改好耐但你一直做唔到 但佢好重視嫁？

你地咁早

終於星五
但聽日都要番工

好痛苦
明明大家都仲放唔低大家
佢因為已經鐘意左第二個
仲話明明知道內心仲係我
但都係番唔到去以前對我既感覺
我想消失，封鎖佢既一切
但佢一直求我唔好
而我亦會抱有希望咁封唔落⋯
依家係可以好似以前咁傾計
但我一諗到佢依家鍾意既
已經唔係我
我就好辛苦
但我又真係好掛住佢，想繼續揾佢
我到底可以點做啊

咁奇怪
心有你
但又中意左第二個

感覺就散了

一直講我係最深刻既一個
所以放唔低
定係我已經只係一個很重要既朋友？

但佢真係唔係呢種人..

做咩事呀親

想留住你 但同時又想同新既人一齊

但佢有講過我都可以揾另一個..
只要不消失就好..

如果係愛你既話
點會捨得睇住你同其他人一齊

所以我認為佢真係對我無愛了..
我已經開始番工連踩7日來分心
但無咩用咁

佢係咪唔識分開新鮮感
感情同情慾
如果係咁可以鍾意好多人

我都有諗過呢個問題
但唔知可以點令佢識分..

都儲不停鬧交 琴日因我有啲野開口問佢佢又問唔出口 佢發火鬧我 就算我地大家都講返好件事 大家都好似講野distant左

當佢有一刻會反省o既時候

咁我只可以苦等

如果佢有天份
會學得好快
不過個人觀察女人都係貪圖感覺居多

頂 google 係咁介紹我參加拉花班

我有咁諗過

我會諗既係唔好諗太多過去，向前行啦，話唔定有機會交集返

不過你唔死纏爛打唔會心息

人就係咁，係放低到就唔駛諗咁多呢d 野啦

垃圾驚2077 彈驚彈到我傻

我見有個post 話燒埋mon 笑左

終於收工
琴晚發夢夢見返工d野 收工就撞岀飛左岀玻璃窗外 嚇醒左

太愛番工

買完隻ps4 後悔JJ

痴線 琴晚得3個鐘訓都仲可以夢到返工野 好sad

lee 兩日返工係有d忙 但壓力又無乜
係炆多d

終於收工

曲街仲窒過駿業街 勇者

oh sorry

魚魚你好叻btw點解仲要見佢交換禮物

識行岀黎就好

自問都唔係好識欣賞佢d歌

我做功課只可以開好細聲
如果唔係專心唔到 會掛住唱歌

有咁諗已經好叻仔

殘體字

用耳機啦

去fd到睇完動畫 好爽

跟住又俾呀媽拍門鬧

原來佢地用殘體嫁
你路講我真係唔知
只係知佢地好多識聽廣東話

係 仲易走音

自制K房
係咪要買埋支唱K神器

等你分享

星期6都要返工既可憐蟲

早晨

今晚又要做紙到2046

希望等陣個進度ok

今日好似凍左好多咁
搞到好想訓教

叫我背書我會好崩漬

我諗如果唔係要做asm 我應該全日係床唔落地

熱係邊
我不停流鼻水

咁夢入邊佢同你講咩 ?